全屋突然冇電

除左燈之外全屋啲電制都冇電
電箱又冇跳到制
有冇巴絲知咩事？

住咩屋？
我住公屋可以叫食蕉上黎電制房 開返電

小心唔好亂掂啲掣

無交電費

問吓你鄰居有冇咁
有機會係你嗰block屋斷電

利申：電撚

問左樓下
應該過一陣就冇事
thx all

跳左RCD?

隻RCD跳左

有野漏電...小心

壞咗

水氣掣跳左？

跳左水氣掣

建議你咪亂搞，你睇下d插蘇有冇燒著左

咩叫rcd

中間果隻 漏電斷路器

不過跳得多數有嘢
最好搵電工師傅睇睇